有無師兄都凍到要退學？

今朝終於頂唔順
叫老母打電話搞退學手續

凍到手指都硬曬

真心想退

Sem1 GPA 低過1，天氣又撚凍

你好橙